九龍公園有班廢老霸住地方晨運

是咁的
九龍公園近游泳池有一個中國亭
我有一朝去晨運
咪喺嗰度做運動
點知做做下有班廢老迫過黎舞劍
我走開繼續做運動
廢老又迫過黎舞劍
然後兇我話一定要跟佢師傅學武先可以在中國亭範圍晨運
垃圾中國武術
又話練武有武德
行為衰過mk打籃球

樓主吹雞 我吔一齊去踩場練棍挑機

樓主咪又係晨運廢老

個泳池好多基佬

九公泳池更衣室
中灣草叢
朗豪坊6樓男廁

合稱香港三大龍陽雜交之地

原來咁出名, 上次隔離廁格伸隻手過嚟嚇鳩死我